青馬收費城巴打入一入黎

青馬收費停
唔好入東涌 唔好入東涌
東涌死路黎
如果有車叫車入東涌救人

自推

推

幫推 同埋帶番口罩呀

‼️‼️下次再去旅行‼️‼️

上車：#東涌 (逸東)
落車：梅窩
時間：now
接載人數：3
備註：媽媽接，爸爸跟車，有女仔衫，文具收好
Tg: @dr_racoon
#backhome

上車：#東涌
落車：荃元屯天
時間：現在
接載人數：5
備註：
Tg: @docozjwj
#backhome

上車：#東涌任何位置
落車：荃灣
時間：now
接載人數：3位
備註：女副駕
Tg: @fatfatisfat

上車：#東涌 文東路
落車：屯天元
時間：now
接載人數：3
備註：有女副駕
Tg: @lalala824
#backhome

巴接仔女
時間: now
出發：東涌
目的地：屯元天，九龍
可載人數:：2-3
太太跟車
@Pp9116

上車地點: 東薈城
落車/可到地點: 屯元天
時間: now
可接人數：3人
聯絡方式: @fairlie700
備註：兩公婆，有水
#backhome

上車：#東涌任何位置
落車：any
時間：now
接載人數：3位
備註：女副駕, 不要文具
Tg: @DYT520